救命！汗臭到仆街 有酸粟味！！！點解決

因為家族遺傳有狐臭 但已解決
但一出汗乾咗個身有酸粟味 真係唔知點搞
有帶多一件衫換但好快有臭返 但又無理由一出門帶廿鳩幾件衫㗎！？
基本上好多方法都試過 止汗劑無撚用
gatsby濕巾無撚用
對用香水可以cum住浸味呢個方法存疑
一出汗搭巴士地鐵 就覺得好尷尬
其他人一有少少動靜 就凝住係自己臭親人
有無巴絲有解決方法？？
利申唔係成日偷食肉 芫荽西芹

其實係咪個個出汗都會臭？好正常？

欣賞你揾方法解決，但希望你搭巴士唔好坐埋黎

睇中醫

帶有殺箘功能嘅止汗劑

減肥啦

之前都有你咁既情況 我既解決方法係控制住自己令自己唔好流咁多汗 例如唔好行咁急

做手術剪汗腺

認真...搽白花油係出汗既位置

而家出左d唔係止汗 係止汗臭

會唔會係你啲衫本身有陣味?
有時啲衫明明洗完啱啱晾好都係有陣味,
試下買啲清洗洗衣機槽嘅嘢睇下有無幫助

脫/銻 加拿大毛，乾爽啲同無毛痴住啲汗

唔知你有幾臭
試下著D有防臭技術的衫
果D衫連做完運動乾左都唔臭
多數運動/outdoor公司有出

用滴露1:99沖涼殺菌 真心

你自己坐埋嚟關我咩事 自己睇路

千祈唔好噴d濕尻止汗劑
陣味撈埋d汗味真係臭過肥婆d腳底泥味

好work

應該係平時up汗up得太多件衫臭

要殺菌多過止汗

認真，唔好出街

坐單人位好喇，唔好晒左旁邊個位，或者坐關愛座

不嬲有用開水晶石
平嗰種都work 唔使一定買貴呢支
利申 各款水晶石都用過

但衹限解決狐臭問題

D 衫用少少漂白水漂10分鐘先拎去洗

狐臭問題已解決 加拿大無味
係個身有味

碌全身
呢類用品都係止味>止汗
汗味都都味既一種, 同狐臭差唔多

唔係講笑 真係試過！
高難度動作 要反手搽曬成個背脊
搞得嚟 個身已經滴緊水加臭咗
隻手勁酸痛
試過無用 一樣有酸臭味

坐關愛座 驚比人批鬥
一陣臭親啲廢老 肯定jip jip聲jip到我落車
btw熱狗巴士年代咩 仲邊有單人位啊 幾耐無出過街??

會叫母試下 thx

日本有D殺菌 但唔係漂白
止汗劑係沖完涼隔一陣噴

嘩。。夏天d人陣味真係
噴多d 止汗劑囉

買衫買100%棉個啲
洗衫用除臭殺菌既洗衣劑
最好晾乾個陣有太陽曬下
飲多啲水
食清淡啲
跑下步
早啲睡
沖涼洗乾淨啲
沖完涼先出門口
唔好搵野up住背脊同心口

試下着羊毛tee

運動牌子果d

完全唔臭

用消毒火酒噴下個身
殺菌就ok

噴完使唔使點埋火?

每日著唔同衫,起碼一個禮拜七件唔同

有臭味，因為有菌將你d汗ge蛋白質分解
用酒精抹下個身就得
平時我都係咁抹加拿大

臭 口左 先噴定點？
咩時機噴？？

出汗就噴，噴完抹下

臭先噴

你啲衫要殺菌消毒

如果新衫冇乜味 著耐咗就好易有酸粟味嘅話 買啲殺菌嗰啲洗衣液 同埋件衫晾好真係乾晒 或者用風筒吹過先著 我之前都有呢個問題

same as you
無辦法去解決

著背心加芭蕉扇出街
其實汗臭係加拿大出(我係加拿大好大汗)
著左背心散熱好左
出汗小左 件衫又吸小0的汗
自然小0的味

最好一到夏天換過d短䄂衫
舊衫着得耐 一出小小汗已有味

做運動，最少每日30分鐘跑步。
利申，嚴重過樓主，本來睇埋醫生切汗腺，但醫生叫我試下做多d運動出多d汗，平日睇下仲有冇咁大味，點知真係淡左好撚多。 ，最後連複診都冇去

咪戇尻
用alcohol抺會影響皮膚ph值, 會愈用愈臭
啲止汗劑開始唔用alcohol就係依個原因
你卻反其道而行

我之前有追過其他論壇 口既 汗臭post
都有懷疑過係咪衫洗得唔乾淨
你咁講一講 我最近件新衫真係冇乜味

即刻去試下先

Check下有冇暗病 認真

萬靈有樽野叫quickbeauty好好用 汗照流但係唔臭
原理好似係用銀離子分解細菌 但價錢唔平

食少d肉
盡量穿棉質衫
洗衫放幾滴滴露

你d衫係咪買咗好耐?
d衫著耐咗,d汗會喺裡面積住洗唔到
我以前都係咁,宜家我每5-6個月就會換走d舊衫唔再著

你頭先臭親我

搵真漢子一齊坐

出得汗多件衫有菌 新衫唔會粟
拎d衫去哂下太陽 殺下菌
我都係咁樣 背脊重災區
飲食多d利尿去水嘅野

依個POST好撚臭

止汗劑/濕巾加熊寶貝

之前因爲勁肥，一出汗就有種極臭嘅臭味，後尾做完運動就無咗，你可以試一試

買車

唔好舉起隻手, 夾緊腋下

好多男人搭住條女出街. 所以個腋下會冇夾實,一直發出惡臭,唔知條女鼻塞左幾耐
仲有坐MTR唔用扶手,係要舉起手握住上面條橫柱飄香比成個車箱既人

點解有D女女D汗係香 唔係香水果隻香
唔識講 總之唔係臭 係幾好聞

部洗衣機有冇成日洗？ 洗衣機唔乾淨啲衫加汗水就黎料

有隻止汗水晶 用咗出汗唔臭

唔好咁在意人地眼光

解決ed

飲食 + 生活習慣

蔥蒜韭奶蛋全戒
紅肉全戒
炸野熱氣野全戒
戒所野飲品 淨飲水
食多啲raw veg
keep 住做運動
得閒可以做下meditation

係要付出代價架啦
辛苦都要做

返深圳買芝蘭粉
查一次可以3-4日唔臭同減汗 ，無依賴性
我用左十幾年了

有興趣pm我送枝俾你都可以 大家同病相憐

樓主唔止身臭 口都臭
咪撚出街臭親人啦屌

用cotton padl將白醋搽出汗位？

想知點解決

我用薑work

就係好多巴絲都有提到口既 天然止汗水晶
其實係專去狐臭 用完加拿大狐臭無味 唔係止汗
你去求其一間莎莎卓越之類都有
有幾個牌子 揀最平十幾廿蚊都有
每晚沖完涼 濕少少水碌下個加拿大就得
自已google下圖

肯肯定係
香港潮濕 d 衫乾得慢 細菌可以慢慢生長
到著上身 一出汗 就生長得勁快 就會有味

如果可以 換埋洗衣機

做多啲運動飲多啲水啦
其實生活習慣好啲身體唔會咁
再唔係睇下中醫
噴香水治標唔治本

呢個方法第一次聽 有興趣
多謝巴打一番心意
我自已本身每個禮拜都會上大陸做嘢 去買好方便
可唔可以講多少少
大極幾錢 邊度買 點用
咩原理
我會親身實測

揀啲衫料出左汗無咁大陣味既 有啲棉t一出汗陣味係好難頂
利申 大汗撚

好拿喎ching
貼滿個身？
btw我試過貼落條眉
因為信咗民間偏方 話咁樣條眉可以濃啲

舊衫首先要掉
因為濕左少少都會臭

其次
以前search過 好多人推係華潤堂有得賣既無患子磨砂
唔止汗但止臭 一定要試

唔好著綿質衫

利伸我就是成功例子

你都係咁做？？
諗起都覺得人生無曬樂趣
好極端
我會盡量照做

死臭撚 頭先觀塘線九龍灣就係你條仆街

同埋用d好d既洗衣液
之前用過納米樂, 真係冇咁易臭

出街拎多件t shirt 濕左就換咪得囉

有冇 d 咩止汗產品好用

唔係我

想根本治到個問題係咪得切汗線？
上面個d look 水晶，消毒紙巾都係再出汗又再黎過
都唔敢同人去熱既地方旅行

其實我好想知係邊條片cut落黎

臭狐真係好難頂

你啲衫洗完要係太陽下曬到硬哂清除啲up味菌
啲衫就唔會有酸粟味

殺菌法係冇用 ，因為我試過晒醫院嘅傷口消毒藥，同埋唔係漂白，用漂白水嘅原因係要分解由汗線分泌出黎嘅有機物，其實係呢d身體有機物先係整臭件衫嘅源頭，只要有濕，就算唔係自己出汗，都會臭。

當然 ，如果你搵倒分解有機物而又唔係漂白水，請建議，漂白水用得多始終傷衫。

食少啲紅肉 少啲胺會好啲

同埋，通常正常人嘅汗味係咸臭味，加某種衣服物料就會變成一陣鴨騷味，酸縮汗味係較神經質嘅人先會排出呢種汗。

試吓食少 d 肉，睇吓得唔得？

針灸
減肥
做運動排毒
係咁多

今日先見到條友又係臭到屌 見佢正正常常高高瘦瘦咁都唔知點解可以咁撚臭 好心就拎多件衫出街啦

sor囉
其實我今日開post原因係
我搭巴士嘅時候 座斜前面有條友突然戴口罩
又係咁偷偷望過嚟 佢又係咁襯無人偷偷聞咗幾次自己加拿大
我已經受夠凝住凝住自己臭親人嘅感覺

神經質即係點
敏感？？多疑？

我都想知係咪有囡囡D汗係香? 徵絲打互聞

利申: 我出親汗，囡囡都話係香嘅

返工有條友又係咁臭

唔係肥喎 但冬天個身都有陣味

好遠行過都知係佢 好難頂

1.洗衣液換隻靚啲嘅
2.帶埋至止汗劑出街拎黎噴衫
唔好出街

多緊張嘅人

我有個fd又係咁
不過係洗衣液香味
可能識你

都算易緊張
人多會好有壓迫感

主要係衫既問題，臭係汗入面既油脂分泌加細菌造成，細菌黎自件衫，所以同一件衫唔好日日著，最好隔一星期先重覆著，三至六個月就要買過新，會好好多

有隻止汗劑叫Odaban 好撚有用 百幾蚊枝可以用一年 係夜晚訓教前噴 一星期噴一兩次 第二三日起身岀汗係真係無臭味 keep住用幾個月完全可以根治狐臭

買過比細佬用 好有效 平時係做facial嘅地方會買到

加啲糖變甜粟

同埋食嘢清淡啲
肉類儘量小食
刺激性嘅例如油炸嘢,咖喱,辣嘢都唔好食
堅持三個月應該有改善
不過做人冇咗意義

之前有個肥仔fd用呢隻查格肋底，幾堅
樓主試過未？

認真 買消毒火酒搽落件衫到 一定唔臭 我之前打波都係咁做

h&m啲100%cotton好攞命
平時出汗啲菌洗唔走
係哂棉衫度
洗完著
啲新汗一刺激啲舊菌
激臭

應該關衫事
我次次出完衫啲衫會拎洗衣淨浸
之後著就好香滴露味
出汗都冇臭了

除非一日出完汗乾番再出汗

用納米樂洗衫
平時食野清淡d

加幾滴茶樹油落去洗衫

真心 食多啲菜少啲肉 真係冇咁臭
利申 試過

我比較想知你點解決狐臭問題

換哂啲舊衫，我以前都係咁

就係好多巴絲都有提到口既 天然止汗水晶 其實係專去狐臭 用完加拿大狐臭無味 唔係止汗
你去求其一間莎莎卓越之類都有
有幾個牌子 揀最平十幾廿蚊都有
每晚沖完涼 濕少少水碌下個加拿大就得
自已google下圖

無試過
因爲加拿大問題已解決
有機會試下

爽身粉有無幫助？

中學果時有個同學又係臭到仆街成個班房都聞到
之後佢用開稀滴露沖涼
一個月唔夠就無臭味

著快乾既衫已經可以減少臭味

食野方面入手？
唔好食咁多重口味野，清淡啲

有無work嘅止汗方法
利申出汗未去到臭 但濕哂真係好老尷
講緊係一緊張就會成頭大汗 隔甩底背脊濕哂

張圖見過幾張想知係真定假?
同埋咩黎搞到隻狗咁反感?

30零蚊枝
深圳地鐵既藥房/大型藥房
枝野寫香港民生出，橙色，我多數托人係大陸買返黎，唔見香港有

大陸要搵大藥房，小心買到假貨
用法係沖涼後腋下保持濕潤，倒小量芝蘭粉落手查上去就得，如果係街上突然臭就用水濕下加拿大然後查上去
冬天可以頂到一星期唔臭，夏天就3-4日

全家族有臭狐

食野清淡d 用冇味止汗劑 用滴露沖涼 肥撚就減埋肥

大家想d舊衫唔臭，其實好簡單，用梳打粉浸一陣就洗就無晒味

真係好work，利申慳左好多錢唔洗成日買新衫

求下你 搵多d錢買架車 唔好搭公共交通工具

應該係你啲衫有味

殺菌止汗濟

咩叫真定假..可以點假

狐臭點解決

男朋友有臭狐多年 佢冇諗過解決 又到夏天了

有用？

短時間 維持一日
所以每晚沖凉搽啱啱好

好難開口

有用 不過衹限一日
每晚沖完凉搽啱啱好
其他用過嘅巴絲入嚟講下

衹係用係腋下？
背脊得唔得？？

係因為空氣唔流通 啲汗焗著所以臭？
定本身啲汗未出黎已經好多菌所以臭？
定兩種原因都有？
成日遇到啲肥仔都好臭 尤其夏天

啲汗焗住
啲衫本來未出汗唔臭

樓主狐臭點解決？
覺得自己都有少少

你係啲衫都臭
洗乾淨啲衫啦

alum block（你講果晶石） 無呢隻好用，你一出汗，佢就溶左啲走
呢隻有少少似係脂溶性，耐水程度好過alum block

酸粟味唔識搞
不過臭狐就可以share 下

1. 治本 - 激光脫毛
（女人都會做掛？）
其實有狐臭因爲腋下有毛（比佢細菌滋生）
唔信可以試下連根拔咁抆晒啲格甩底毛 都會冇咗狐味
（講笑咋唔好呀 會痛同埋越生越多條&粗 ）
所以激光脫毛就一了百了 一勞永逸

2. 治標 - 小林制藥嘅止汗啫喱

無色無味又清爽
搽一次可以成日都無味 超work

建議你去睇次花好月圓。
sor 你可以試下用 deonat嘅止汗產品
佢係果d類似晶體嘅嘢濕水之後塗擦。
希望可以幫到你。

屌個post有味
有冇人同我一樣閉住氣睇呢個post

母有做激光脫毛
可以同你講仲有味 無咁濃烈咁解
但都

有臭狐 有女朋友

唔好著咁多全綿質衫，大汗加個袋幫手up 住死硬

真係
岀左汗千奇唔好繼續咩背囊